大鑊! 爆警車既暴力片俾人睇到晒....

點算

Where

有咩問題？

明顯係黑警臥底扮示威者做

睇到又點

我唔覺有問題

咩方法都好，唔好再被捕

佢地自己人做

大鑊了... 今次警察生命受到威脅
今次仲爆埋舖, 實俾藍絲係咁做啦

鬼做

一部警車, 幾個差佬, 呢個橋段你話唔係劇本我都唔信
如果你係警察mon緊post, 都話左高層會搵你地條命去扭轉民意
愛惜生命就收手啦

請善用起底功能及不推文回覆
膠post唔使理

屌自己唔記得用不推文

自己友，拍片記者會用啫

黑警最叻屈人㗎啦 自己租部紅的運鐵通 自己人打自己人

下，擺明班警察臥底做嫁啦
咁明顯都睇唔出?

民氣就在今夜逆轉
好危

唔打得咩,大把人拍手叫好
班中立藍絲就算撚數啦

有粉紅標記！

上次螢光棒，今次粉紅貼紙

追打過街老鼠屬自然反應

畫面始終唔靚
tvb聽日會狂loop追插警察

善用起底功能